正式宣布：上海商業銀行 正式成為全港最垃圾銀行 歡迎罷工

岩岩隔離post都講左KCC 1座已經有人確診左肺炎

直至現時為止 所有KCC同事必須繼續返工

呢間垃圾銀行有N咁多同事去完大陸返黎番工👉🏻唔需要隔離 有咳有痰話之你

Kkkkkk先生大帝未有指示 全部「腦細」唔敢做野
緊急措施就係遲一個鐘返工真係好撚有用
去完大陸只需要同上級申報
上級亦唔會俾其他同事知道 係個人私隱

個人私隱>同事安全
都岩嘅都岩嘅
有事齊齊攬炒

有更多垃圾公司資訊歡迎補充

推

你地有自己友先得嫁...冇口罩用又照番工

平時人工低福利少都算
宜家口罩嚴重唔夠，無消毒，無假期又無錢補償
仲諗埋d垃圾措施實質麻煩到員工 多撚謝曬

真心垃圾 依家連口罩都冇得派 仲要唔肯比人home office

成班狗黎
咁都唔罷
希望d 人死哂

平時system同management又做得差
真係隨時垃圾過南洋

係喎 間唔中就用唔到乜都查唔到

以為15日假好好福利
台資垃圾到一個台灣口罩都冇
好想知台灣嘅同事有幾多口罩用

已fc 咁多間銀行 真係上商最垃圾

啲同事奴性太重
但我想講 間垃圾公司係 唔會炒人
希望各位同事都睇到
只有我地炒佢 唔會有佢炒我地

15日假好少囉 又無生日假

你講想攞假就永遠say no
宜傢咁ge時勢就更加唔批假

想放假? sick leave啦

我係咪識你呀？樓主
爆9過老世

KCC要照返係因為隔得遠 唔係同一座（高層話）
Btw今日北角3樓就有懷疑個案 正正喺樓上
高層傾完都話要照返

睇過年報，郭生成2500-3000萬年薪，最初佢入bank住宿舍時都係超級刷鞋上位，係由一位退休BM親口所述，呢位人士staff 03xx，同佢7x年一齊住宿舍。

上商員工人命唔值錢

Help u push

想識我？你kcc?
我已經離開左上商大家庭

疆屍黎wo....

上海商業銀行宣布，暫時調整分行營業時間。由2月8日(周六)起，營業時間為星期一至五：上午9時至下午4時15分；星期六則是以下9間分行調整營業時間，由早上9時至中午12時正，其餘分行休息：
【分行地址】
中環總行：香港中環皇后大道中12號上海商業銀行大廈大堂樓層
北角分行：北角英皇道486號
軒尼詩道分行：灣仔軒尼詩道302號集成中心LG16號
西環分行：香港西環卑路乍街57-61號地下2號舖
旺角分行：旺角彌敦道666號
尖沙咀分行：尖沙咀漢口道7號
葵涌分行：葵涌青山公路482號和記新邨3號
荃灣分行：荃灣青山公路405號
元朗分行：元朗康樂路17號

處 處 為 你 著 想